黃秋生又唱歌喇 - 《中國痛!》

中國痛! Namewee 黃明志 ft. Anthony Wong 黃秋生【China Reggaeton】

記得睇到尾

好地地做乜要加人肉叉燒包

黃明志啲mv係要加啲嘢

黃明志真喺好L正，鬼才

幾個語言都作到曲+詞

一個笑容令人心寒, 呢啲演技

有d爹屎扒屎墮feel

又玩叉燒包，舊唔舊D呀

淨係隻眼都

好似Despacito

Push